如果你地銀包少左張100蚊，你地會唔會發現到？

應該唔會發現到

會
再多都係得幾張

對師奶嚟講少咗一毫子都即刻發現到

會，得一張

加埋都唔夠100蚊

會，就係得一張

有強逼症，次次拎完銀包出黎都要數一數，連所有卡都會對一對係唔係齊。

會 會記得銀包有幾多錢
有時會計返果日用左幾多
睇下有冇唔見錢

一定唔知，唔會理一百幾十，500就有機會發覺

會 洗左錢會mark數

比返人啦

唔會
用哂去銀行禁

會 因為銀包得兩張

連銀包有幾錢都唔知

same

試過去旅行比個FD係銀包拎錢
以為我唔知 不過最尾都無踢爆佢 因為見佢都好似唔夠錢用

一定知

知 因為我會一張張摺好
上至一千下至十 我都會摺三下
就唔會比錢比多咗 又易數

本身一張都冇緊係知啦。

唔會知
因為返工唔會帶得太多 岩岩好夠自己果日食就算
帶多d 一陣食飯 d同事借d意叫你幫佢比住先
轉個頭佢又扮唔記得比 變相請佢食飯

會
因為永遠得2張